灣仔有冇telegram group,想入！

想出一分力！小弟係灣仔住，係灣仔做酒店。需要時想幫大家手剛剛林鄭記招完左決定download telegram，下次遊行再撞正我返工既話我一定會射波

五大訴求 缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

灣人入黎啦！我間酒店係警總旁

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

手足梨木樹都需要你地☹️
Plz join!